[改詞/集思廣益] 薯片叔叔與奶媽 (原曲：長腿叔叔)

薯片叔叔與奶媽 擔當香港首長是你嗎
他想每票每票拿盡你 妒忌了嗎 呀哈~